大學ba grad咗/ 就grad既大家 有冇諗住再讀書？

大家都知ba = 乞食
出黎做野冇優勢冇競爭力
有冇諗住再報咩course (eg護校/ 工程/ 教育牌）讀多幾年
好過戇鳩鳩唔知返咩好

半工讀

讀緊咩？